【駭人慎入】15cm蟲眼球內遊走 醫生活生生咁抆返出嚟

印度一名老翁的眼球內，藏有一條15厘米長的寄生蟲，而且還可以游動，噁心非常。
眼內生蟲的是卡納塔克邦（Karnataka）一名60歲男子，他因眼睛又痛又癢求診，片段拍到他的右眼眼白有一條長長的寄生蟲，「打蛇餅」地盤在一角。
醫生謝蒂（Srikanth Shetty）立刻動手術，小心翼翼開傷口用鉗拉出整條寄生蟲，原來寄生蟲足足有15厘米長。謝蒂表示難度在於完整拉出整條活蟲，殺死牠的話可能引起其他併發症，「活蟲在游動，很難鉗起牠。」
但驚嚇還未完結，醫生其後更在他的血液內發現有蟲，需要服藥治理。男子表示並不知道為何及何時起體內有寄生蟲。
謝蒂指該蟲應是班氏絲蟲（Wuchereria Bancrofti），通常經蚊叮傳播，病例不算罕有，估計中非、南美及中美等地有1.2億人感染班氏絲蟲，不過長在眼裡屬少見。他稱如不及時處理，可對眼睛造成永久性傷害。
英國《每日郵報》

link入面有片

睇住佢炆出黎果下好治癒

好似痴住啲米線喺上面

想一啖啜出黎

核突

麻醉固定乜都唔落好撚野
不過我想問呢類寄生蟲多唔多屎屙
同埋係咪求其周圍屙